【泯滅人性】疑嫌照顧麻煩-陝西男活埋79歲母

果條友可能係文革嗰時都有批鬥老人家，就做得出d咁既野。

善用社會資源。

就嚟到母親節

am730

click 入去即係幫屍永清賺錢

楢山節考

邊有泯滅人性!呢個係黨性嚟㗎嘛。